1125 行動post 和你唱 為理大手足打氣

時間：1930 - 2100
地點：紅磡南道花園
尖沙咀梳士巴利道花園
油麻地眾坊街休憩花園

Poly手足唔係condom
大家要俾poly手足我地無放棄佢地

1

2

3

4

5

6

行動post無人理

區選贏左係咪唔洗理Poly手足喇

打完區選飛機未

Tui

無人